{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 청암 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 入室と退室時間のご案内です。 客室料金は2名基準で、特殊客室は人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の予約可否は宿泊先にご確認した上で進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否は、キャンセル及び払い戻しができません。 入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、不利益については責任を負いません。 夜間の騒音は退室処理になることがありますので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約可否は宿泊先にご確認した上で進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否は、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間の騒音は退室処理になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 401
    }
}